**Задача 1.1:** Сделайте класс Employee (работник), в котором будут следующие свойства - name (имя), age (возраст), salary (зарплата).<br>
**Задача 1.2:** Создайте объект класса Employee, затем установите его свойства в следующие значения - имя 'Иван', возраст 25, зарплата 1000.<br>
**Задача 1.3:** Создайте второй объект класса Employee, установите его свойства в следующие значения - имя 'Вася', возраст 26, зарплата 2000.<br>
**Задача 1.4:** Выведите на экран сумму зарплат Ивана и Васи.<br>
**Задача 1.5:** Выведите на экран сумму возрастов Ивана и Васи.<br>
<br>
**Задача 2.1:** Сделайте класс Employee (работник), в котором будут следующие свойства - name (имя), age (возраст), salary (зарплата).<br>
**Задача 2.2:** Сделайте в классе Employee метод getName, который будет возвращать имя работника.<br>
**Задача 2.3:** Сделайте в классе Employee метод getAge, который будет возвращать возраст работника.<br>
**Задача 2.4:** Сделайте в классе Employee метод getSalary, который будет возвращать зарплату работника.<br>
**Задача 2.5:** Сделайте в классе Employee метод checkAge, который будет проверять то, что работнику больше 18 лет и возвращать true, если это так, и false, если это не так.<br>
**Задача 2.6:** Создайте два объекта класса Employee, запишите в их свойства какие-либо значения. С помощью метода getSalary найдите сумму зарплат созданных работников.<br>
<br>
**Задача 3.1:** Сделайте класс User, в котором будут следующие свойства - name (имя), age (возраст).<br>
**Задача 3.2:** Сделайте метод setAge, который параметром будет принимать новый возраст пользователя.<br>
**Задача 3.3:** Создайте объект класса User с именем 'Коля' и возрастом 25. С помощью метода setAge поменяйте возраст на 30. Выведите новое значение возраста на экран.<br>
**Задача 3.4:** Модифицируйте метод setAge так, чтобы он вначале проверял, что переданный возраст больше или равен 18. Если это так - пусть метод меняет возраст пользователя, а если не так - то ничего не делает.     
<br>
**Задача 4.1:** Сделайте класс Employee (работник), в котором будут следующие свойства - name (имя), salary (зарплата). Сделайте метод doubleSalary, который текущую зарплату будет увеличивать в 2 раза.<br>     
<br>
**Задача 5.1:** Сделайте класс Rectangle (прямоугольник), в котором в свойствах будут записаны ширина и высота (на английском).<br>
**Задача 5.2:** В классе Rectangle сделайте метод getSquare, который будет возвращать площадь этого прямоугольника.<br>
**Задача 5.3:** В классе Rectangle сделайте метод getPerimeter, который будет возвращать периметр этого прямоугольника.<br>
<br>
**Задача 6.1:** Сделайте класс User, в котором будут следующие свойства - name (имя), age (возраст).<br>
**Задача 6.2:** Сделайте метод setAge, который параметром будет принимать новый возраст пользователя.<br>
**Задача 6.3:** Сделайте метод addAge, который параметром будет принимать к-тво лет, которые нужно добавить к возрасту пользователя.<br>
**Задача 6.4:** Добавьте также метод subAge, который будет выполнять уменьшение текущего возраста на переданное количество лет.<br>
**Задача 6.5:** Сделайте метод, который будет валидировать возраст, название и сам функционал придумайте сами, исходя из опыт написания валидаторов.<br>
**Задача 6.6:** Этот метод-валидатор должен вызываться для проверки каждый раз, когда в объект записываются новые данные по возрасту.<br>
**Задача 6.7:** Создайте объект этого класса User, проверьте работу методов setAge, addAge и subAge.Числа и примеры придумайте сами. Не забудьте за валидацию возраста.<br>
<br>
**Задача 7.1:** (на приватные и публичные свойства и методы): смените модификатор доступа для вашего валидатора из пункта 6.5 в классе User. Теперь он должен быть не public, а private.<br>
**Задача 7.2:** Попробуйте вызвать этот метод для валидации возраста снаружи класса. Убедитесь, что это будет вызывать ошибку.<br>
<br>
**Задача 8.1:** Сделайте класс Student со свойствами $name и $course (курс студента, от 1-го до 5-го).<br>
**Задача 8.2:** В классе Student сделайте public метод transferToNextCourse, который будет переводить студента на следующий курс.<br>
**Задача 8.3:** Выполните в методе transferToNextCourse проверку на то, что следующий курс не больше 5.<br>
**Задача 8.4:** Вынесите проверку курса в отдельный private метод isCourseCorrect.<br>
**Задача 8.5:** Сделайте в классе Student приватное свойство $courseAdministrator.<br>
**Задача 8.6:** Попробуйте записать в это свойство любое имя снаружи класса. Убедитесь, что это будет вызывать ошибку.<br>
**Задача 8.7:** Чтобы была возможность записать это имя, создайте публичный метод (называется сеттер) setCourseAdministrator, который будет принимать аргументом имя администратора и записывать его в приватное свойство  $courseAdministrator.<br>
**Задача 8.8:** Чтобы была возможность прочитать это имя, создайте публичный метод (называется геттер) getCourseAdministrator, который будет возвращать приватное свойство  $courseAdministrator.<br>
<br>
